係唔係每個人都有資格被愛同得到幸福

成日會自己胡思亂想、就算人地係稱讚緊你
心想面都會不停覺得自己係loser，無資格承受稱讚
一到夜晚就會不停喊
想個人諗野樂觀d但發現做唔到
就算訓得著都會發惡夢....
有冇巴絲都係咁樣

冇嫁，冇資格嫁

知道咁樣會造成其他人嘅困擾
令其他人好辛苦 但係控制唔到啲思想.
有冇人明

臭雞冇資格

臭雞冇資格之餘
唔愛自己既人都冇資格

第一次咁同意le位憤青ching

唔係

雞就係雞 唔識做人